其實將今季英超積分帶去下一季 都幾公平

例如 利記今季踢咗29場有82分
果82分完整咁帶去下一季，再另外要踢多38場先分冠軍季咁，即係29場+38場（共67場）先分真正嘅冠亞季，係最公平嘅做法

你估下利迷制唔制

今季賽程又唔同，主場作客又唔同，有咩咁公平

有得唔制咩？踢多38場先分勝負

你不如估d下游隊制唔制好過

明明差2場就冠軍喎
依家踢多38場

如果下季38場不敗咪失左個金盃

咁同宣佈我曼贏有咩分別？

有隊帶住你廿幾分開始踢，係都應該問其他隊先啦

曼聯後上機會又來了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁咪無壓力

有啲對賽組合踢咗3次
有啲踢2次
有咩咁公平

直頭由兩個盃變得返一個

平常心，無都無所謂

公平咗喺邊

咁邊隊降班，邊隊踢歐洲賽

呢個問題你應該問點解會比人拉開廿幾分

你考試會唔會怪考一百分果個做咩考咁高分 高成廿幾分

咁如果下年補埋果d
即係29+47呢

咁係咪分到兩季聯賽喇？

咁熱刺當年兩季加埋有冠咪好唔抵

升降班點?

改做靠冬季開球季